----------------------------------------------------
README A-BREST.NET
----------------------------------------------------

Fichiers du squelette du site a-brest:
http://www.a-brest.net

Pour l'installation et configuration:
lire les informations contenues dans le repertoire /doc

Page d'information sur SPIP-Contrib:
http://www.spip-contrib.net/Squelette-brest-version-SPIP-1-9

Tous les fichiers ci-joints sont sous licence GPL version 2.


auteur:  	erational <http://www.erational.org>
date: 	  2009.05.07
----------------------------------------------------
